[防藤] 軍用菲律賓武術 Pekiti Tirsia Kali Backstab

（ 技術分享 ）重申一次，我唔主張以暴易暴， 但係現實係好多情況你只可以靠自己， 香港人過去嘅安全意識太低， 除咗黑社會亂咁打人， 無法無天， 近年亦都好多外籍人士 帶短刀喺身， 我哋一定要盡自己嘅責任，保護身邊嘅人同一啲婦孺。 最後想問下政府嘅高官， 如果你哋再唔行出處理今日嘅局面， 你哋都唔去解決，請問仲有邊一個有能力去解決。

我再講多次我絕對唔鼓吹暴力， 我學武術同教武術真係好單純為咗保護自己保護身邊嘅人， 當你真正掌握武術嘅時候，你就知道人其實好脆弱， 以暴易暴係冇助事件嘅進展， 希望你可以明白。

而且成段片段教人如何防守， 不是進攻。

推

好型

個撚樣有風架屌。。。

型撚到又真係實用學到野

Push

學到野

puch

如果想組團學師 歡唔歡迎

入fb問，只係見到開個post俾大家睇

成個page無左

有冇backup??想睇

冇backup喎

咁大鑊？

未知原因，成個page冇咗

會發生咁嘅事，一定係個page做緊啲嘢係有啲人好驚，所以請大家認真睇下面嘅嘢，唔止睇，仲要做，做咩？就係學藝，習武